點解咁多人憎曼聯

死車狗又黑哨

死黑鬼抵踢啦